司機涉開車撞警員 警方強調情況危險開兩槍是別無他法

警方在元朗西鐵站附近截查車輛時，一名司機涉嫌開車逃走，並企圖撞向警員，警員開了兩槍。

警方其後在錦繡花園迴旋處，找到涉案私家車，司機不知所蹤。警方拘捕私家車女乘客及車主，正通緝涉案司機。警方說事發時情況非常危險，私家車直衝向警員，警員感到生命受威脅，強調開槍是別無他法。

事發在凌晨一時許，警方說在元朗西鐵站對開的士站，截查一輛懷疑違反交通規例的私家車時，司機開車企圖撞向警員，警員連開兩槍制止，司機駕車逃去。警方其後找到涉案私家車，司機不知所蹤，駕駛席有血漬，一邊車窗粉碎。
[url]
[/url]

依家開槍好基本

開槍當食生菜

記者都成黑影
開槍別無他法

狗講咩都唔好信到十足十

以後行街呼吸都係企圖殺警

以前我可能會信
而家就......
狼來了呢個道理小朋友都識
點解警察咁大個人都唔識

哈

開槍？屌你老母臭閪

呢類事件只會有增無減
班狗已經慣左手勢
係咪都開左槍先

麻煩d傻仔唔好再合理化開槍事件

幾撚準 咁都射得中

其實有車衝埋黎，要開槍射邊個位先可以令車即刻停低同令司機踩唔到油？

有生命危險唔避仲開槍,司機腳在油門死左都係油門會唔會撞到呢

射撚死自己，司機見你死左自然唔會再衝